香港人勇武武鬥南亞人紀錄

留意50秒

cc台講到自己成日打南亞人
點解得咁少新聞

第二段個南亞佬當自己dr. Jones?

因為現實係香港人比南亞人打多

香港人勇武抗敵，要推行全民做GYM計劃